11月有16日假，去邊旅行好

諗黎諗去都唔知同條友去邊好 有無咩提議

日本

去到唔想再去了

台灣，韓國，泰國，馬拉，越南

十幾日喎

咁講即係你自己preset左歐美啦

歐遊 美加

其實都係既，但係諗唔到去邊去，本身諗過希臘果啲、但有朋友岩岩返黎話治安差左好撚多

大路d咪英國義大利法國

Trans siberian railway

歐洲去幾個國家咁都夠玩啦應該

波蘭 匈牙利 奧地利 捷克

西班牙南法意大利

西班牙，葡萄牙

11月，歐洲的話會唔會適合去南歐天氣暖啲

夠咩 我以為夠玩一兩個

我想涼少少

蒙古

11月冇tour喎

長洲

秘魯